【0816 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（醫療成效與科技管理）庾慧玲

武肺民間資訊

※確診個案資料 深夜(11點後)去依度等佢update 記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (深夜至凌晨先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

Hi

hi

福氣嚟㗎👍🏻睇吓澳門同台灣已經贏咗😎香港真係無鳩用㗎啦😭東亞病夫😷共享武漢榮耀🥳

福氣到極點啦🙏係香港早死係一種福氣啊喂🙏安心上路😻福氣到極點啦😍係香港早死係一種福氣啊喂😅安心上路🍻

80

基本料：
※截至尋日午夜12點 有4406宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計4407宗

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0815 0000 確診個案：3397 → 4406 (+1009)

大

lm

簡報會麻煩記者幫手問問:

1. 點解而家確診人士到訪大廈名單會咁多相隔咁耐先Update到
HA話而家確診人士唔駛等好耐已經入到院 咁正路冇理由會相隔十日以上先會問到佢去過邊
咁樣市民其實好難知道確診人士去過邊
特別係食肆 完全防不勝防

2. 而家提早驗完陽性放出院既case 有部份14日都未夠已經出到院(#4244 #4240 #4212 好多唔搵喇)
ha會唔會幫呢批人士做番醫學監測 或者出信要求佢地家居隔夠14日為止

Lm

樓豬豬

今日只敢開50

> 1.43
< 2.01

香港6-8月檢測數字
※0601—0630 檢測數字：109388（日均：3646次）
※0701—0731 檢測數字：297438（日均：9594次）
※0801—0811 檢測數字：135538（日均：12321次）

- 南韓增279宗確診5個月最多 憂再現疫情大流行
- 鍾南山：中俄計劃共同開展疫苗臨床試驗 ( 中共又去做賊偷俄仔野 )
- 新西蘭增13宗確診 執政聯盟內部要求押後大選
- 東京多260人確診 連續5日破200宗
- 俄羅斯即將展開新冠疫苗第三階段試驗
- 南非星期一午夜起放寬封鎖限制
- 歐洲疫情反彈 法國單日增逾三千宗確診個案

新聞都報約75喎

弱智仔日日開垃圾post 無人覆你就收下皮啦 唔洗成日改user name啵

可能69

all in 大

下星期繼續WFH吧啦

蘋果開live呀

派紙

派紙啦

開咗

貨櫃碼頭多人中呀嘛

BIG

75

8月15日00:00:00至23:59:59，多74宗確診個案

74宗

LINDA

4 imported 1 菲傭 3 咖喱

樓豬好凍喎

準時到

50 linked
20 unlinked

4宗輸入
70宗本地 (50宗本地有關連個案 20宗源頭不明)

大大大大大

2x初步

20+ 初步

又爆
尋日咁少初步確診都上到70

20+初步

>20宗初步確診個案

香港都無用㗎啦

琴日幾多初步

碼頭爆到七彩

屋企人、朋友群組+14

宏記

葵涌碼頭

貨櫃碼頭34宗

葵碼+34

3x

貨櫃碼頭

一個POINT 都佔一半

linked
14 family
34 貨櫃碼頭派咗樽 33宏記

葵涌貨櫃碼頭或成最大贏家

快D上返100

原來碼頭大爆炸

減返佢即係40宗
其實一鑊抽曬出嚟都係好事嘅

#4471
住長興大廈2/F
負責人同9/F係同一人

唔洗睇user name都知係老貓

一單同佢相關初步

碼頭之前29 而家加34

打破酒吧群組103個紀錄應該都好大機會

想奶
好香

如果佢地返屋企播毒就

開始受控了

34宗係碼頭

之前仲以為傳銷群組破到

過幾日堆密切接觸者條數應該幾好睇

外傭

1 印傭 長興2F #4471 同9F同一負責人 +1初步 +4檢疫 0801～鑽石山新僱主
1 長興負責人屋企人

庾醫生今日著透視裝

呈報80宗

啱呀

Linda手臂透視

HA：尋日早上9時至今早9時多80宗呈報個案

期待

34係總共定新增?

重點：樓主話貨櫃碼頭收樽確診呢D好多都係冇病徵

新增

Linda:爆攬館

生左2個仲咁淫

因為宏記個間公司⋯⋯

27人危殆
42人嚴重

笑你同事做乜

隔離/負壓病床 1247張 使用率55.3%
隔離/負壓病房 685間 使用率63.2%

好似話琴日的曬成間公司嘅人去隔離呀嘛

淫linda日日粉紅色淫口罩

每日上班前有量度體溫，體溫一直正常

葵涌貨櫃碼頭
結果仲出緊 未出曬

今日linda眼神凌厲咗

隻病毒真係好狡猾冇病徵
但係其實中咗招

好多公司都係咁樣當自己做左野

好痴線你班人

準備掉記者落街未

所以話體溫正常根本唔代表D乜

聽日後日條數
幾日後密切接觸者

問下西MC

驗左幾多人

認真收皮啦
你地個風險控制管理就係中事先會病房出事

次次都萬能Key
相信唔係院內感染 工作期間有戴好口罩 有佩戴合適裝備

結果齊裝果班冇事 普通病房D護士 清潔咪中

屌
今日西態度mc

頭先有冇話CHECK左幾多先出34個數

碼頭急升至第二

咁爆化 公墓員係未可以向連續第2個月wfh 進化

睇死佢一陣又喝9 D記者

我鐘意雞仔聲多d

正苦又可以話, 死囉升返！
要即推免費檢測及港康碼！
其實真正原因： 做多左咁多檢驗, 升少少係正常

聽日又冇Linda

好似驗百幾人

無野 去驗 = 擺明想惹毒

緊係要啦

咪係
獲獲喝蘋果

咩叫除咗貨柜碼頭，有冇去其他貨柜碼頭工作

花生ready

咁你想點？

1. 點解而家確診人士到訪大廈名單會咁多相隔咁耐先Update到
HA話而家確診人士唔駛等好耐已經入到院 咁正路冇理由會相隔十日以上先會問到佢去過邊
咁樣市民其實好難知道確診人士去過邊
特別係食肆 完全防不勝防

2. 而家提早驗完陽性放出院既case 有部份14日都未夠已經出到院(#4244 #4240 #4212 好多唔搵喇)
ha會唔會幫呢批人士做番醫學監測 或者出信要求佢地家居隔夠14日為止

3. 貨櫃碼頭而家暫時test咗幾多人？

老貓

邊度可以睇到

wars4vote

你CAP唔CAP SARA

貨櫃碼頭收政府錢中毒永續限聚令

冚家剷啦張竹君屌你老母臭化閪
祝人命如無物
死臭閪我實斬撚死你

應該雞仔聲

共通係用同一個休息室
過百人

可以按群組排

好似日本妹夠嗲

成個葵碼7000~8000個樽

確診個案牽涉10間公司

樓豬君君答得好詳細

宏記
主要戶外工作
拆櫃 抓結 卸貨 驗櫃 揸鏟車 散工搬運 理貨
用共同休息室 offduty都會一齊食飯沖涼用廁所

only linda

好難叫碼頭停工呀樓主

SAD

呈報得好少係真係肺炎

再爆就冇得唔停

個MC好西

個別係散工
可能會去其他地方

長興大廈負責人一直唔合作

搵狗打佢啦

想問下葵碼仲有幾多未驗?

巴打呢個ID 當之無愧

咁即係要觀察多14日
睇吓碼頭啲人有無再spread出去

用國安法告9條友啦

屌幾時先有車考
月尾改期都唔知幾時先有新期

不嬲

祝佢快啲死全家

左三係庾慧玲醫生 2016年

佢咁樣operate間嘢都預咗
應該黑底

有線問個位係唔係陳自穎？

問放寬

咁樣物價準備上升

會唔會TVB或者支支01問趨勢？

個樣好似

點解可以唔合作其實

放寬晚市個啲？ 樓主點答

冇紀錄話有咩人住過

其實冇病徵會點醫由得佢連必理痛都唔食？

推返個波俾政府

覺得君君都唔太認同政府

長頭髮肥肥地就係㗎啦

疫情反覆 有爆發個案
措施唔一定跟疫情
睇政府點睇

有黑工？

宏記港務操作有限公司有33單

咁重口音係邊間傳媒

西態度mc你死全家啦
一定死去做pprb狗吠會啦

屌你老母01

講普通話啦屌你

01

應傭

好想聞

香港01

今日君君答得好detail
西MC又cut鳩記者
君君疊聲繼續答

支那01死全家啦

腥港07

01個記者

me too!

四山出山(#4373)

廣東話都講唔準

3小辣

屌

譚仔呀姐FEEL

羹個車去送貨
傳演風險
日咗檢疫中心

支支01個記者鄉音仲勁過白粉。

好撚癲

番去做譚仔啦 學咩人做記者

煙烤樣本

西mc 正一仆街冚家剷

死去做狗吠會啦

嘩hk01定cn01 記者， 咁重大陸口音既

支那01食屎啦
基本咬字都未識
做記者

支那01垃圾女記者...

屌好心啦講唔正就番去練下啦
屌你老母支那01

4373 維記運輸
10-20人一齊用車/做嘢
需要檢疫

幾時再出武漢茶

宣佈限聚令無限期延長未

譚仔呀姐 ？

無迫供，無鎖係雪房淋冰冠冰水

下下星期

#4373
維記牛奶公司

外傭CASE
新僱主喺鳳德

而家又係邊間
又咁重口音既

應該下星期一

宏記冇記錯好似係T4

hk01

問接觸貨柜中招

#4373
運輸

01譚仔阿姐講普通話重好啦，聽到張竹君都皺眉哂

即係T4?

次次講親政府 君君都避答或者唔答 從來無話讚政府 正常藍絲仲唔即刻讚爆政府？ 唔敢話祝君係黃 但佢應該唔太中意政府

上面做嘢咁on9正常人都唔妥

人傳人嘅情況比較多
貨櫃傳播少

政府咁西 日日要佢執屎 點會中意

唔通奶隻柜咩

港共要找數據支持以下三個任務：
1） 押後選舉係啱
2） 為免費檢測及港康碼開路
3） 中央打救香港

柒婆搞到佢成個幾月冇得放假喎

你睇下梁卓偉

如成個貨櫃碼頭爆好大件事

呢條撚屌戴口罩講唔到嘢

問閂1，2，5號碼頭

多34宗算唔算碼頭陷頭剷

個反應

超碼君君應該唔係深藍

真

感覺樓豬君君係一個高eq好理智分析力好強 會講道理冇咩脾氣嘅人
做佢個女真幸福

道歉左喇算啦

Cls

而家係幾多號碼頭爆緊？

#4393
東華學院nursing學生

佢試過特登爆女警唔肯戴罩度體溫單野出黎

事實係

1) 押後=為緊急法 + 人大進一步合理化
2) DATABASE
3) 係你惹武肺落黎在先

樓豬今日好精神係咁噏頭

1、2、5
頭先記者問會唔會閂

有無片？唔記得了

好多全家確診

蘋果

請問有冇初步數？

其實碼頭出事既連鎖反應

好靚

庾醫生都唔靚有乜咁好J

2x

咁少

又01
點解可以問完又問既

唔知關唔關船員事

咁今日純粹係一次抽晒碼頭班人出黎

>20

呢位蘋果記者着裙

好耐冇睇 請問點解叫武漢茶？

但都對佢好失望 以前豬流感都覺得佢好有料 權威黎 今次親政府親到無哂公信力

sleep together

24小時operate嘛
唉

碼頭咕喱

Sleep together

君君仲靚

不過貨櫃碼頭果班應該唔會有初步
CHP驗到會直接確診

scmp唔係口水佬

我12號考已經被改期

庾慧玲都唔靚有乜咁好J

I can't hear the third part
樓豬專心啲

咁痴線

樓豬君君心地最靚

即係聽日應該會到80?

SCMP你用中文問算數啦

張竹君喺咪唔洗放假？

係

問幾時lockdown碼頭

點解 gym美容 飲食 小小事就封晒

東網同東方日報係咪兩個記者黎

你睇鈕祜祿·甄嬛就知

如果再咁落去，佢咪成年唔洗放
辛苦君bb

但初步確診得20+

都係白粉報

宏記佔一半確診！

算啦

其實唔係好多確診係嚟自呈報個案

知係家人就夠

因為777 話物流社會經濟唔可以全部停落嚟

君君傾城一笑

又笑

唔係閂晒所有碼頭喎
淨係close 中左招既唔得咩

有冇延長限制令

好想刷首抽 做佢個女

唔sh舒服

佢有無仔女？

有個女？

碼頭老闆會嘈，個個碼頭唔同老細

三位HA發言人之中，係咪Linda 最資深？

Linda今日冇人問佢問題

做佢個孫仲嚟得切嘅

禁聚令

係咪宏記果d已經check曬

個女好幸福
有個咁高eq脾氣咁好分析力強咁高智慧嘅阿媽

大大下降咗咁多？ 呢個垃圾武肺真係吹大晒 個個驚到靈魂都冇埋

幾大？做咩的

LINDA最後生喎

唔知有冇著襪?

咁你J茶茶啦

冇理由架
明明樓豬君君上星期先至m到燥底

中共比港共的政治劇本, 港共在港開拍, 上映中

可以做D咩確保番工安全 唔番工咪安全

確保番工安全咪home office囉
啲公司唔肯姐嘛

佢老公都好幸福

即係點 又34個又33個咁

初步外傭
0731～離開舊僱主入咗去長興

邊個入威爾斯親王醫院ICU?
幾多歲？
係貨櫃碼頭做文件交收

仲有另外一個 入咗CPU未問到嘢

剩低一單 #4429 女
入咗ICU

限聚令後日到期....仲未有新公佈？？？

何醫好好樣D 嗲D

死全家西態度mc 其實有禮貌少少得唔得呢？
想 俾人賞識過檔 去pprb做狗吠會？

做文件交收

唔知係咪仲喺醫院出咗院未呢？

祝君無推過全民檢測。問親都答唔知或者聽聞 我有理由相信君君係淺黃或者淺藍

做雞啦

rthk個記者眼袋誇張到

因為要可控
香港咁多人，得幾日幾百人有無可能

星期日氹咗老婆未？

#4429 女 入咗 PWH ICU, 所以問唔到係邊個公司做
但據佢先生講做文件交收

問佢老公都唔知做邊間公司???

咁細個 應該外國讀掛

rthk記者講唔該好可愛

何醫生嗲D

葵碼一直有派樽
最近先派晒成個碼頭

今日LINDA 齋坐

我覺得中立或者淺黃

點解你會問4467

都冇激嬲 做咩要氹

幾多歲？
入ICU咁大鑊

點解你要問4467，樓主學埋mc咁

#4467
屯門良景街市工作人員

幾多歲？

我記得Linda 上一個post 係總合護理計劃總行政經理，但Sara 同劉醫生好似係呢一兩年先升？

左邊正prof仲要有種佬味

無講

幾時的？

個女仲讀緊書
未出身
樓豬君君仲要搵錢工供個女讀大學

老婆奴日日就係要負責氹老婆㗎喇

宏記 暫時41

宏記總共41單
葵碼~55單

翻cek緊樓豬讀音好可愛

咁快完

君君究竟幾歲 佢係咪好老先生？

我都知道唔同專家有唔同意見

2016

tvb

#4478
負責人屋企人

我都想知
等樓豬答

晚市應該都要俾人可以堂食
照限每枱兩人都好

咁計樓豬個女讀緊大學

最後一位舉手記者

可能舊年今年或出年DSE

今日有17頁

君君好有心 一路行一路答問題

君君一路行一路答

無啦，係frontline 個啲先有得驗

不嬲好心地

心地好

樓豬君君 星期日又著波鞋啦

MC日日都趕收工

鄭月娥同陳姑娘唔知原來仲有好多人要返夜

Linda今日好似冇答問題

應該趕住去俾狗屌西

keep <50 一個禮拜應該可以放鬆少少嘅

君君91年港大畢業 計落應該50頭 個女先讀二十左右 都唔算太遲生既

好心你屌下佢啦
冇大冇細，同上頭疊聲

警察咁多計
點解仲冇辦法治到果個不合作嘅負責人

戀愛了

炒撚咗佢 成鳩日疊聲無禮貌

上次Sara代咗Linda一日
唔知Linda會唔會代返Sara一日

又街市

樓主唔該開估

張竹君次次完咗記者會都好似唔捨得走咁
睇落佢都幾享受同記者之間嘅問答
相反HA人就次次完咗都迫不及待想走人

今日有冇記者問關於趨勢嘅問題

樓豬洗唔洗幫個女操Dse paper

考bio 5**

唔係到Sara咩？

中文同數學可能係佢個女教返佢轉頭

麻麻地佢 佢好高傲 成日踩Cu medic
同埋佢之前係政府做唔知咩官

聽日Sara

當然有

鬆弛有度

記者幫手問下到左高峰未 唔該

入左CPU

入ICU既幾歲？

真係屌佢老味
佢而家只係靠金融、物流、地產頂住
令經濟數據唔好太差
其他行業話撚之你死

CPU發燒

加個風扇散熱

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

肯定唔會放寬，劇本黎嘅

冇講
有number夜啲可以對返

全香港得兩間醫學院
唔係hku第一就係cu第一啦
唔明白咁都有必要爭
作為百年名校嘅高層氣量實在太小

高層不嬲on 9又奶共
有個李國章已經

唉屌

689嗰陣叻囉
將一個當HKU同UST係敵人嘅CU老屎忽放入HKU到
緊係幫你反轉佢

條頸鏈好似粒病毒🦠

報到
今日超級忙

我25

葵碼群組唔知有冇傳出去社區

當其他行業on9

你以後唔好再同你上頭疊聲

全民檢測冇用架

鬼知咩 佢又想走但係又要答

仲記得李國章當年想推動cu同ied合併
失敗咗之後當正ied係佢殺父仇人咁

鈕鈷祿•甄嬛唔該

第一批3000個樽，未派晒，已驗千幾個
之後會派到7-8000個樽

陸續有嚟社區大爆發有力量保持

屌大撚鍋

講真入得去貨櫃碼頭做嘅人大部份係乜background大家心照啦
好似宏記咁入面restroom當睡房咁瞓真係冇得攪

今天74宗確診，70宗本地個案，2x宗初步確診。
但貨櫃碼頭似乎有爆發情況，加上市民抗疫疲勞，疫情有隱憂

依一波仲耐過之前未派錢
再唔保貼啲商家好快玩撚完

無啦，依個星期果十二種行業同晚市應該都係無可能開得返

工程部，不是frontline

貨櫃碼頭d工人上完來港既貨船做野
同船員有接觸
然後收工就可以四圍去
咁同之前俾船員四圍去無分別架喎
我咁蠢用common sense 都諗到
政府無理由唔知既

夜晚10點左右
今日確診嘅case可能9點前會有

宏記既係咪驗曬

1人限聚令係唔係下星期開始

點會1人限聚

因為on9先會信政府有心抗疫

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

好快會有

咁都俾你搵到

呢兩日係咪新髮型？好睇左

樓豬有戴戒指

係第一次見佢戴

👍🏻

樓主係咪估唔到有人搵到你啲相

住處: 葵涌貨櫃碼頭

起碼半個月

#4447
住處：沙田桂地新村

隔離係駿洋邨！！！

許樹昌：病毒深入社區現階段不宜放寬防疫措施

#港聞 食肆晚市禁堂食措施星期二屆滿，有飲食業界希望政府放寬，令業界可以生存，但政府專家就認為應該待新增個案回落至個位數才考慮是否放寬。 (8/16/21:08) 全文 ()

好多小店應該都頂唔到咁耐

政府無能要小商戶埋單

#3773
0804 沙田 港鐵沙田圍站

#3991
0806 深水埗 御匯 大師傅

#4066
0805 葵青 港鐵青衣站

#4186
0811 觀塘 曉麗苑商場 榮發風味美食餐廳
0814 觀塘 鴻圖道1號 鴻圖一號

#4257
0807 深水埗 萬事達廣場
0809 深水埗 恆柏街6號正點心
0809 深水埗 荔灣街市

#4271
0810 觀塘 淘大商場 愛家素食
0810 觀塘 毅力工業中心

#4277
0812 荃灣 碧堤坊 一粥麵
0812 荃灣 深井村91號 泰潮 泰國菜

#4296
0812 沙田 金禧商場

#4297
0812 西貢 翠林新城
0812 西貢 匯翠坊翠林街市

#4304
0810 東區 渣華道建業大樓

#4327
0810 深水埗 樂年花園

#4328
0809 觀塘 秀茂坪商場 小洋蔥

#4344
0810 九龍城 凱旋工商中心一期

#4345
0815 九龍城 家維邨家廉樓 麥當勞

#4387
0814 觀塘 鴻圖道1號 鴻圖一號

#4393
0812 油尖旺 香港中文大學 - 東華三院社區書院馬 錦燦紀念大樓

#4416
0815 葵青 港鐵葵芳站

#4419
0815 黃大仙 新光中心 廣東燒味餐廳

#4425
0815 九龍城 蕪湖街78號 平記咖啡冰室

#4429
0812 沙田 翠田街64號

#4432
0812 元朗 鴻運中心 名門讌客
0814 元朗 合益廣場

#4434
0810 灣仔 海德中心

#4448
0815 屯門 新都商場
0815 屯門 大興花園一期商場
0815 屯門 大興花園二期商場
0815 屯門 卓爾廣場

#4460
0814 葵青 荔景邨 嘉年華酒家
0815 葵青 港鐵葵芳站

#4467
0815 屯門 良景商場

#4469
0812 九龍城 海逸豪園 1 座
0813 九龍城 黃埔天地百合苑商場第9期

#4475
0815 東區 小西灣廣場 翠河餐廳

#4480
0815 葵青 港鐵葵芳站

連食環街市都話頂唔到要求減租
領展嗰班更加搞唔掂啦

EmptyR群組

唔好話小商戶 連藍店果D咩富臨稻香都話要停

死得最慘既應該都係堆西餐外賣都唔知可以點做

鰂魚涌北角官立小學對面間酒樓自第一波武肺停業到而家都冇拆招牌，唔知真執定係假執。
而家班保皇黨死都要推監控碼幫班藍店回血。
真係多謝幫手，邊間要監控碼全部當藍店處理，唔駛浪費時間噤app。

抗疫疲勞呢4個字真係難聽過粗口

本身市民自發性守得好地地得番輸入CASE 一整個濕鳩免檢出黎即刻本地大爆發

叫人唔好聚集唔好出街 但又唔諗措施叫私人公司做野 一味剩係識呼籲
仲要俾個濕鳩政府走出黎話市民而家「抗疫疲勞」
唔係佢 可能而家已經好似台灣咁唔戴罩都OK啦

而家未搞掂又話開轉機搞全民驗

到時真係整個濕鳩碼出黎 邊個係同路人 邊間鋪係可以支持真係一眼睇曬

樓豬個 post 搞咩 冇晒豬氣

仲有gym美容戲院機舖呢？
已經停咗5星期

可能就係「抗疫疲勞」，連疫情消息都冇人討論

長發
搭車經過見到上面啲櫈同枱陣都未移走
btw聽聞間酒樓無做生意之後，後面條街多咗勁多曱甴
可能真係執，不過連拆都無錢拆嗰隻

仲要開轉機畀班支那人轉機真係好on9

旺角劉一手火鍋都收咗皮

應該有排都開唔到

似係之前連續過百單 而家得番雙位數 好多人覺得已經冇討論價值

仲要HA搬完龍門之後而家有班人入院幾日就放得番出黎

相信政府 唔怕

分分鐘連租都唔交直接走佬果D

今日屯門有成17單

點搬龍門???
幾日無留意

同時空之下
日本首都東京再多260人確診感染新型冠狀病毒，是連續五日新增個案超過200宗

果邊我見D人仲係機鋪打機生放送

南韓今日都勁

屯門+unlink快眼睇過得2

人地戲院劇場演唱會照開咁濟

【明報專訊】新冠病毒確診至昨連續9天破百，並再創新高錄得149宗個案，負壓病房佔用率更持續8天達八成，等入院人數升至一二百人。為加快病牀流轉，衛生防護中心近期放寬出院準則，醫管局引入抗體測試，患者驗出抗體且病毒量低便可出院，有入院兩周的病人同時對病毒及抗體呈陽性，獲安排出院，但家屬憂一家四口共處一公屋單位被傳染，拒接他出院，又不滿「政府錯亂，沒有道理要病人承擔」。中大專家許樹昌解釋，多國證據顯示患者病發8天後，體內病毒已是不具傳染性的「病毒屍體」，籲病人與醫生多溝通。

你留意下條LIST 有D報告日期幾日已經出到院
#4266 #4258 報告日期13/8/20 出院

到全民唔戴罩
咪放曬自由行黎放毒

香港處理武肺永遠都係內循環死結

南韓果邊痴撚線 我睇FACEBOOK好似又有個教會又爆群組

好多都係大40-60歲嘅男性
應該同葵涌貨櫃碼頭有關
#4430同#4431就應該係#4412個女

單位數先開番的娛樂場所+晚市
咁應該執哂都未開得番
政府

佢到而家都解釋唔到唔俾人夜市堂食 話D人會聚集

但開放早市俾人飲茶係做乜鳩

但同政府講邏輯會顯得我地係冇邏輯

張宇人：恐數千食肆結業

【街市爆疫後生意暴跌 菜檔每日收入$18000變$300】
(原來賣菜咁好搵既)

睇完尼2條,香港就黎想變死城

單係良景田景加埋寶田就7單
其中一個仲係街市做
驚社區爆發多啲

但係街市同商場仲係好多人

咪開返囉，不過開完會幾何級數上升到時仲衰多幾錢重

都係果句啦

想回復正常 直接禁足一段日子加封關
等中左果班出曬黎或者自己打贏佢有抗體 之後咪可以如常
台灣印象中冇禁足 但封關封得早 傳播鏈斬得快 而家咪唔戴口罩D人照常去玩冇問題

港共政府每次做D唔做D 叫人自律 屌人抗疫疲勞 咪慢慢玩
成日話限制大 影響經濟 而家禁晚市堂食 D場所封下開下 拉長黎玩咪一鳩樣係有影響

無言的 張-竹-君 侵襲我心

又有新歌

呢個政府擺到明當做物流嗰班係人 佢哋周圍播毒都當冇事 仲話有必需維持貨物供港 其他飲食零售之類嘅就唔係

睇返上一波
4月13第一日單位數確診
4月20第一日零確診
5月8體育館圖書館娛樂場所開返+放寬限聚
5月22泳池camp site開返

上波冇停晚市 但好多措施單位數確診後隔差唔多成個月先大規模放寬 咁今波10月先有得慢慢放寬 到時應該執晒都似

10月泳池大部份都收皮了
今年啲老救搵得兩個半月錢

仲要5月22嗰輪唔係個個池開 有啲池7月頭開 開幾日就收皮

我住果到間管理公司做左個明智決定
成年唔開攞啲錢去大維修換野

晚市禁堂食有望放寬，本報接獲消息指，晚市禁堂食時間，會由傍晚6時縮減兩、三個小時，至晚上8時至9時，以方便食肆經營晚市生意，最快今日公布。至於本周二屆滿的其他限制社交距離措施，則再延長一周。

終於同隻毒講掂數8-9點先出黎

又同病毒傾點數6-9唔出黎

廿蚊張&藍店：做唔住喇

OK 開到9點俾你

可以約朋友食飯了

聽日開行會
唔知柒婆又會搞啲乜嘢出嚟

真係要開點解唔開晒全日呢
仲有 明明其他場所風險比食肆低
點解係開返最高風險嘅先呢

冇病徵都唔叫病啦下嘩

跟本就垃圾病，成條街都係人就知，恐懼撚係極少數真係驚天絕症，條街一個人都冇啦

政府：市民抗疫疲勞令疫情確診數字未能下滑 Btw 我地可能會放寬晚市

唔好同佢講邏輯啦 會顯得你冇邏輯

冇啦 HA搬埋龍門 連之前確診入院一定最少訓14日隔離病都冇埋

咪又係照常番工 午市堂食 戴口罩洗下手咁

仲吹奏肺炎個班，跟本就變相幫港共推健康碼

咁咪將啲想岀街食飯嘅人堆埋喺果兩三個鐘聚集
lm睇食肆群組岀現

不過都係要book定位打邊爐先

可能一陣護士長嚟你記者會呢

之前借意爆人數上升
好似傳過22號講健康號
時間岩岩好

早幾日出完旺角食午市燒肉

見到個Group換咗新cover

對眼情願擺翻真人口罩相

消息：今日新增約46宗確診個案

430 樓主記者會：

疫情是否已到高峰？會唔會有第四波？

係咪回落？

西mc

Yes
大幅回落

Tvb:市民係咪可以放鬆啦？

咁問會比樓主屌，佢話用其他方式去問，「疫情係咪放緩」

TVB：有消息指將會放寬晚市禁堂食，係唔係意味疫情已經見頂？
01係唔係又想派鄉音記者？

之前tvb真係問過樓主：梗係唔可以放鬆啦

今日護士長會唔會出席430交代放寬措施

晚市放寬到九點

定搵除褲焗腸

他表示，確診患者的確診時間，由有病徵至入院，中位數仍然維持在6天，又以碼頭群組首宗確診為例，是7月初參與慶回歸聚集的個案，但到7月23日才確診，反映個案追蹤不夠徹底，引起群組爆發，依靠患者自我發現才做檢測。

如食客格守進食時才除下口罩、食肆嚴格遵守限桌令、及二人一桌等措施，蔡堅則認為放寬晚市未嘗不可。

要自律係好難的

不如開返個黃嘅樓主fanpage
就叫「張竹君醫生(鈕祜祿·甄嬛) fanpage」

我入

仲未有消息人士？？

碌翻上去

又約得咁準

通常消息人士係同實際確診數字± 1-2
即係應該係44-48

中上環Lunch個L個一入到餐廳都除哂罩
望住佢仲要西你面
晚市仲會自律咩

一路屌人抗疫疲勞 一路叫人自律

咁你賠定都得

linda?

班好驚好驚+禁足撚根本就幫兇嚟
幫手俾個高台政府以抗疫為由限制自由

今日肇恥會唔會岀黎

【最新】政府：鑑於疫情仍然嚴峻，決定延長六時起禁晚巿堂食、2人限聚令及強制戴口罩等措施七日，至本月25日

冇得放寬

鑑於疫情仍然嚴峻，決定延長六時起禁晚巿堂食、2人限聚令及強制戴口罩等措施七日，至本月25日

無改時間喎

Sara

又炒晒車

仆街01假新聞

亦有可能係徐副局

邊條仆街放風

屌唔好逐個禮拜拖索性無限期延長好唔好

而家係咪要公務員復工先會放寬599

咁姐係又遲到

01同HKET

content farm

衞生署下午舉行疫情簡報會，衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻將會出席。

衞生署下午舉行疫情簡報會，衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻將會出席

01黨媒都炒車

收視率下降

no linda！！！

世界末日jpg

咁sara去咗邊

errr errr errrr err

$20張 嬲嬲了 做好哂前戲 你唔入局